16Nov 農夫演唱會 680飛 求換

因為16號有事睇唔到 但真係好想睇

有無好心人可以有2張18Nov飛同我換

16Nov飛: Row KK Seat 21 & 22

我Tg: Kent1990

感激不盡

Pushhhhh

Pushhhh

賣左未